【垃圾高層賤價賣人】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXI

#StandWithOzil

1

2

3

雲加

快啲散貨開party

一係就賤價賣 一係就free走
邊籌到錢開party

就咁開季算la屌

holdings chambers luiz gabriel saliba mustafi mari papa
d 中堅多到一字排開都要排兩行

仲未計坦 tie可以客串嗰啲

屌 話時話坦單轉會又冇晒聲氣

If Martinez does go then we should try to sign Areola on loan. No point selling Martinez for £15m & spending nearly the same on Raya.

唔是傷左雷希 細梅 馬莉咩

有冇留意Omari Hutchinson
成班宣明會等緊上位

雖然Raul係抵炒
但冇左個football director 都真係有d影響
遲下入返個啦

比 18m
廢 20m
拖 24m
芝 10m
坦 10m
細 20m

=102m

Party 45m
Aouar 45m

=90m

又唔借走holding?

“I don't know what director of football means,” Wenger said.

ff

細爆同坦難d賣咁高, 比比鳥應該有25-30m掛

都係唔夠買哂party同蛙

有冇官宣過賣人?
mk送唔計

希望十三號可以睇到相澤南繼續出片

練波相 沙卡有得休息
凈係著住運動鞋 係到睇人練波

Edu 幾chill

等睇Mitrovic欺凌Holding

之前傳個件李城cb咁勁

無咩睇利記 其實神軒真係咁勁咩？

t1 又輸

佢有咩好睇

成個咸爺咁樣

仲有Balogun 8M

暴龍唔再做aftv?

駛乜做aftv呀 sell下自己野夠做啦 咁多人識佢

好似去左美國

以前場場波都睇足
而家

Matteo Guendouzi is back in Arsenal training. Footage by Sky Sport News showed him training with the first team

賣左greenwood

有片睇，無大爆，細爆here

Kicker: Sokratis is set to join Napoli

牙bell已經無哂聲氣
係咪後悔緊all in咗阿狗呢間球會

ar叔即刻歸隊

賣哂比狗 帕g 坦你落場踢？

達蛇

有冇錢收先

Free呀

清到人工都好

炒撚左個negotiator佢啦

又快又大隻

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

永遠都低賣高買

edu黎

好撚型

想快啲睇達式足球

屌初頭又話4m

一圖詳解big6轉會筆直

呢個post分析大家嘅財政狀況 利狗老闆同阿狗差唔多咁西 獌其實都西但實在商業運作得太好 太多獌狗fans課金畀佢哋

Push

我為大家介紹個球員

佢叫Emiliano Martínez

19-20年賽季眾多英超門將當中，
唯一撲救率高過80%。

今次多左張相wor ching
G持

新相

🚨 Fiorentina have improved their offer for Lucas Torreira! Loan of €10m with obligation to buy for €20m. Total deal of €30m. However, Torino are ahead with a more established offer!

有30 wo

我廠都上市就好

即係唔計人工，淨係loan deal都實收10m?

迷愛強勢留名

之前唔係話放棄？

人工佢地出 再比10M 借第一年 之後第二年先比20M

冇30m euro即pay都好躝

事實證明 企硬就得
下下等錢洗 低價賤賣 比人恰！

講緊你呀死窮鬼napoli

其實加多20m有Partey真係好撚抵
Hector Bellerin's agent on whether his client will join PSG: 'We will see.'

唔同啦
加度素叫Papa自己request free走

Arsenal are training ahead of their Premier League opener against Fulham, but David Luiz is not present!
雷蛇

佢係香港出世

屌你老母
之前仲吹話有3m, 而家連3m都無埋

Ok wor
再見啦拖仔

其實有冇得開個patreon籌旗買人

如果無辦法好似車仔咁有父幹 可唔可以行獌狗條路 起碼有錢買big name 唔使好似宜家咁買隻party都左度右度

仲要拿坡里係咁賣人收唔少錢,又畀佢R到著數

我為大家介紹個球員

佢叫Shkodran Mustafi

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是梅斯達菲，有著65個爭頂空中球勝利

Leah

30m 英鎊
俾多幾m啦屌你托連奴

Emi

30euro放個準備唔出既球員算係咁啦

我地30m euro買拖

周街都係香港出世...

迷張
大勝吧

bye

Miedema

疫市好好價了

咁真係抵deal
跟住一野轟去party度

拖25m 比狗25m 廢龍留低開party

達蛇後備入替

有無人覺得近排連登d廣告好易唔小心click到？

係咪有bug

咁都o撚k喎

Hair still perfect

型到

最弊係高狗本身好有錢，唔洗上市cap水

其實本來30m都應該要分期宜家d球會咁窮

ok啦放多個廢龍夠開party
放埋比狗隨便有埋牛蛙

有冇人覺得要留比狗？我覺得就算高價賣左，但如果無補個右閘會食得屎，尤其而家市場上正常表現既右閘得咁少，我寧願唔賣啦

髮型肩負責任

正常就唔賣既
但如果個價好靚 + 幫到我地買曬牛蛙party就deal
淨係買得一個我就偏向留

買到哂兩件，到時就到右閘比人重點攻擊

急住今季要錢開party
你下年先比20m我有撚用咩

到時再算
買到2件 呢度應該個個都J到虛脫
右閘比人打穿 是撚但啦

不過 認真講
我唔信叔 可以cover到4後個rb
反而cedric 應該勉強 可以

呢句有無十年

下年party都變Emery啦

Cedric後備料咋喎

頂住先啫

好難有獌狗嘅fan base

佢社區盾廢到仆街
企位又西
反應又慢

到時大家就懷念比狗架啦

Hector Bellerin's agent on whether there is a good chance that his client will join PSG: 'Yes, of course.' [@ZRAFC]

佢入左球12碼

做阿迷要及時行樂
簽左牛蛙party 開心左先

去巴黎發展時裝事業

對強隊出AMN，對中下游球隊出佢咪得

唔知疤買depay用幾多錢

阿仙奴英超第3多fans, 其實唔少！

@自己係咩玩法？

25m euro

去咗疤咩 咁平點解我哋唔追

要黎做咩 前面都咁多人

有25m咁唔急放人啦

屌
驚閪
party打埋右閘咪得

如果拖真係賣到 30M
B2，廢龍反而可以考慮淨係賣其中一個

B2：30M
廢龍：20M
拖：30M
坦：5M
Papa：0
拿卡：40M
咁都 125M

夠買 Party (50M) + Aouar (50M)

就算唔賣拿卡都80M 可以考慮 買完 Party ，牛蛙分期

拿卡冇人要啊 下體有鬼錢

廢龍唔肯續約

唔買拿卡都有80M
夠買 party + 分期牛蛙

德國足球雜誌 Kicker【 Tier 2 】:

阿仙奴和拿玻里接近就 Papastathopoulos 的轉會達成協議，拿坡里將和 Papa 簽約2年，年薪稅後350萬歐。

Ps.報導未有提及轉會費

block9左呢隊乞衣contact啦

OK啦
恭喜佢，佢需要正選
20M賣去 Villa 可以接受

希望加個 buyback / sell-on

用咗人哋做球探咁耐 俾返隻唔用嘅中堅佢都好合理 以後繼續幫我廠搵target

學里昂cut鳩佢線啦屌

Emi始終親生又勵志 對比起Leno冇明顯嘅缺點 反而高波贏曬 如果賣咗佢再失啲on9高波真係dum春死 希望牙達可以俾個正選佢 再全力sell Leno出去 我覺得Leno未必冇市場 只係球會冇表態想出售佢 所以令人覺得佢身價會好高 襯而家啲球會仲有錢快快手定個價sell佢出去 我相信如果Leno有人報價嘅話 成件事就易解決好多

28歲仲回咩購
賣完出去打一季29 30再買返黎?

幫你whatsapp達囝

問題係AV想呢七日搞掂所有野

超級萬金油

賣kouxxxxx有70m ，拎5至10m都唔肯？

好似都幾靚仔

生完日好躝

70都唔肯放呀佢地 有能病

廢龍未試過長踢
真喺唔知長踢會唔會穩定
佢外借出去都出場唔多

成班人玩緊fm

黑暗兵法 買哂全世界球員 搞到對手全部唔齊人就贏硬

想要D撞得又跑得既球員多D

講真， 信達sir就睇下佢有咩動作先comment。

賣邊個買邊個， 放到幾多錢， 佢一定緊張過我地

龍門通常比較打得長D
唔要咪 sell-on

咁你有what高見

真 想賣就賣到咩
leno無人要點賣

清到到坦同papa就夠
都唔望執到咩人返黎

希望今季爆發

一字排開未？

又唔係咁講既
依家廢龍比狗拖都有算可信既source有算係咁上下既報價
覺得party/aouar是但買到一個都唔出奇

比狗唔應該放啦
如果用返燒 比狗都幾重要

我覺得會係aouar
里昂雖然叫價都硬 但冇話冇得分期
Party要full pay 50m解約真係未必負擔到

第4，少過軌

都係 三個入面我覺得比狗最唔應該放

要就磅水啦 幾M都唔肯加 好似女人咁

甩到燒真係

Independent: Arsenal reluctantly ready to sell Hector Bellerin to PSG to fund move for new midfielder as talks progress. Arsenal will make Héctor available for around £35m

大球會除左軌之外唔缺龍門
細球會多數唔會afford 到leno 人工 無記錯最少 100k 周薪 就算係都好少出多過 25m 買龍門
所以根本無可能走到

其他你覺得你相信果啲根本就唔成立 事實就係得廢龍有人出價

迷屁了

英媒 唔知了

£35m可以

re integrated 喎青 唔識英文？[sos

psg 起碼50m

35m+20+25m
夠唔夠party+牛蛙

話佢兩個歸隊嘅機會越來越大喎

以為其他球隊對佢地重新有興趣

加埋賣拖就夠

Emi(Leno)
AMN(Cedric) Luiz(Saliba/Chambers/Mustafi) Gabriel(Luiz/Holding) Tierney(Saka)
Partey(Ceballos) Xhaka(Willock)
Aouar(Ozil)
Pepe(Willian/Nelson/Saka) Auba(Laca/Nketiah/Martinelli) Willian(Auba/Saka)

25m邊個？ 牛蛙分期咪夠

本身都有d錢啦肯定

根度斯出「廠」不成求原諒

【Now Sports】阿仙奴中場根度斯轉會失敗後，決心取回領隊阿迪達的信任，力爭正選。

21歲法國中場根度斯（Matteo Guendouzi）在上季冬天集訓營違反紀律，被阿迪達投閒置散，缺席了足總盃決賽和今季的社區盾，前途亮起紅燈。

據知，阿仙奴嘗試把根度斯賣給馬德里體育會和里昂，藉此作為收購湯馬斯和阿華的籌碼，但卻被兩隊婉拒。

該名小將以為東家不打打西家，現在美夢落空，唯有向兵工廠拋出橄欖枝。「2戰全取6分，為球隊感到自豪，現在是時候重回阿仙奴工作。」此子為法國U21踢完兩場後，在Twitter馬上賣口乖，冀向阿迪達表明心跡。

根度斯自2018年加盟兵工廠，對上兩季聯賽分別披甲33場和24場。

圖片來源 : ©AFP

巴打補補英文

Emi轉Areola 其實係fit
係右閘穩定性低D

邊係小將牙 佢咁能大哥

潛意識想大清洗之後一字排開

阿華

咪臭係 B2又後生

U21 尼基又入前場逼搶波

Arteta教導有方

CHIP得幾靚既

好彩跟羊學野 夠勤力 如果跟拿卡咁樣妹下妺下就死

學下拿卡個屎忽

其實細梅打閘諗得過 德國隊嗰陣都係放佢打閘 有d速度 防守力喺閘計算好 橫掂達子都係收右閘入中路 唔駛overlap

右邊會冇哂人出波係咪要重溫下佢過幾個再黎個解圍式出波

明明 day off 都特登去睇波 真隊長

35=比狗
20=廢龍
25=拖

睇下坦狗係咪賣到15

個波斬出底線

免費放都ok既
佢好似都揸住150k以上人工

屌
拿卡走到就正

又免費真係開善堂

無計
人工咁q高唔係隊隊食得落呢啲人工

點解米希達恩比佢free 走
舊年唔係講緊羅馬用買佢咩

之前利華好似想15m買坦狗
睇下賣唔賣得出

推po快到

坦走要買 back up LB

升lopez上黎打左閘後備啦
fm幾好升 反正都係盃仔歐霸先出

明明之前賣張仔 禾b 拓柒呢堆垃圾都賣到好價錢
點解最近賣人成日賤賣

見到好多阿迷賭馬仔
哈哈全部阿叔黎

呢度啲會然黎

我知認得大家
我都買兩隻先

達sir嘅右閘都唔駛出波

你唔係未睇過呀？

英人賣返英超嘛
另一個市場黎

呢度成班廢老

年輕才俊先岩

你地要明今年係武肺年
Sancho同Kai都已經特左價

你叫佢overlap 拉邊梗係死 內切未必有事 攻嗰陣咪可以當三中堅企位 t仔左邊可以上得多d都唔怕

所以aouar仲企硬
除非鏝啦 如果唔係佢地可以準備strong hold

雷斯傷 即刻saliba gabriel實有一個debut la

高爺爺肯注資未

According to @SamLee, City have ruled out signing Houssem Aouar.

5：0 基本

無追post
羊續約幾錢人工？

tie仔 holding 細梅

細梅傷左

沒有安

細梅傷啊 出得就有得放啦

尋晚live暗星串鳩佢個預測
佢地兩個喺咪私底下有仇

不過之前唔係話佢其實唔係咁想黎阿
佢好似都prefer去鏝疤鍠咩

官方吹奏

好似話球員想踢英超

睇好佢今季雙十

咁大家都睇得出比比季尾係適應左英超
開始撚對面狗

everton買咁多中場做乜

打鏝車真係打出身價

養和、禾仔呢班安76點用呀⋯⋯

佢喺K角位=入波/助功

芝現在好似仲養緊傷
所以唔知其他球隊會唔會出價
就算對佢有興趣都可能要等佢傷好晒先

K角位斬尾柱過頭波有一手

張同禾仔話晒都英格蘭國腳
所以叫價咪好啲囉

連入兩球罰球後就勁少機會處理罰球
呢part覺得好on9

新洛賓

三中堅不能主攻

中間個個應該唔會係holding啦

其實應該射多d

難講 雷斯細梅mari都傷
一係佢一係柏g

柏g都傷

五線暗星變評論家

佢風格係屌燒？

屌燒
迷沙
呢個世界冇純防中

Areola去富咸

Mari幾時出得？

擺明踢返叔lwb入lcm
T仔lcb 拿卡麻煩你好態d

五線風格

唔撚信

其實AUBA 續左未

未

唔會啦，一定多過軌，軌近十幾年先勁。

nk on fire 應該正選

35m又抵賣喎！

35m買唔返同級囉

車仔ig followers 多過我地

u21 有what參考價值

35m賣得過啦, 大傷完已經冇左靈氣同速度

b2回哂塘啦

富咸 = U21 level

牙叔踢足一季右閘 定用張伯斯

西追牙叔輪流出啦

阿記賣人真係好撚on9
其他球會賣廚餘都 10m-20m
屌啦星 唉 阿仙奴 我屌你老母

多年黎都係咁，一係就平賣，一係free 走，次次都係慳左人工當贏

搶口到

咁搶口

真阿

如果買norwich個aaron就好

你班撚樣反燒好快d死

35m

我廠果然專出多咀狗

比狗同級係乜水平

屌papa係咪confirm free走

James Rodriguez is joining Everton on a free transfer. According to information acquired by Transfermarkt, Real only secured themselves a sell-on clause, which would earn them a percentage of the Colombian’s next transfer fee. The percentage is understood to be in the lower and conventional range.

雲加第一風扇

有次有人講純防中
佢即刻屌

高文個級數

燒迷雲

卡叔

勁撚過PR普

高文有斬波喎

正選嘅節奏...

右閘真係冇乜似
但如果可以比較左閘我會話右腳版Bernat 或者右腳版Gaya 甚至右腳版列基朗

之前無得踢佢都係咁講

RMC Sports【 Tier 2 】：

Areola 通過了富咸的體檢，即將簽約。

Fabrizio Romano【 Tier 1 】：

阿仙奴將會繼續追逐 Aouar，他們與球員的經理人一直保持著聯繫。 槍手需要出售掉一些球員來促成這樁轉會，目前里昂的要價是6000萬歐（5450萬鎊）。

無所謂 佢損失

燒真阿

反燒迷雲迷愛個D可以一齊死

要籌成億磅

頭果幾年唔係lo
依幾年好似愛上我廠

完

目前里昂對 Aouar 標價為6000萬歐，不接受交換，不接受更低的價格；阿仙奴會繼續為簽下球員努力；里昂同時亦在等待其他俱樂部的offer，如果未來幾週沒有其他俱樂部提交offer，那麼他們會考慮與阿仙奴進行價格談判；而阿仙奴方面，他們的資金依賴於銷售情況，所以有球員出售就會使 Aouar 的交易有更大的成交 可能性。

一直真阿 唔似25基一走就thank you arsenal

佢值40m
賣50m合理
50m以上就唔想要了

最後買牛蛙 唔買party
party會唔會嬲到仆街 好似個陣既基沙文咁

比人搶左

冠軍倍率45倍落到35倍
要冠軍了

爺爺子弟兵希望對富咸可以有多啲表現

里爾b隊 送左幾多錢比人地

講真依家覺得買牛蛙成數大啲
兩邊都係一個崩教唔肯收少
但照計里昂果邊可以分期
加上牙狗咁度縮應該會考慮resell value
咁牙蛙始終後生幾年
分分鐘真係開唔成party

喺 所以依家報應
變咗第三前鋒

仲要又係踢下體會

里昂同里爾牙

同樣內容
轉幾粒字又當新聞

咁partey就去轟了

佢地都急賣人買人啦

牛蛙有d咩後備option
party冇

咪能傾囉里昂狗

開唔成partey真係玩撚完今年

60m企得咁硬不如簽party開季先，賣到人先買啦佢

依個真

有個埃及防中介紹返

美國佬課下金啦屌

真心牙蛙50up磅唔值
partey 45磅就超值嘅
但阿狗唔知睇唔到睇重resell value啦

串過馬撚

作為我廠球員做馬撚喺應份
好似依度d手足咁
明明big six都唔係都日日爆po同ff

阿狗啲賣人 講resell value真係得啖笑
有得打個和已經要還神 唔好話賺錢

Partey體系球員 Aouar法甲野一定水
有埃及Willock平實雙子夠爭前四拉

袁狗： 點解話XX 係純防中
佢可以自己帶波上去
可以傳波俾直線
又識得後上射波
點會係純防中

好撚仆街

明尼唔似會然咁垃圾

明明山狗先係正確答案

牙bell係咪quit左twitter

崩潰了

有香港

條友勁能有pr

牙燒pr勁到

卡叔大梅都未輪到hilldog啦

呢家想睇到放到人嘅新聞多過講牛蛙party 係人都知針佢兩個 但一個都未放到無錢之嘛

Aubameyang has agreed a new three-year contract worth £250,000-a-week with the club expected to make a long-awaited confirmation announcement in the next few days and could even be before their opening Premier League fixture against Fulham on Saturday, sources have told ESPN.
幾個禮拜喇成

都幾平

頂真係好想開party, 牛蛙真係咁緊要咩

咪就係
開咗partey先啦 反正牛蛙都唔會有得平

party已經係我地既人

55M bid for Aouar Here we go

繼唔夠錢買VDB之後
又一件唔夠錢買

俾壓力達sir

Leeds United are trying to persuade Paris St-Germain and Germany winger Julian Draxler, to join the club. [RMC Sport]

笑左

Alexandre Lacazette is expected to seek clarification over his role in the Arsenal team amid growing speculation the club will allow him to leave for around £40m this summer, sources have told ESPN. [@JamesOlley] #afc

祖記定馬體會？

我都唔係好明 除左後生之外

PARTY既能力先係阿仙奴最需要

同埋佢踢西甲點都有保證過法甲多多聲

定左架啦⋯⋯
都開季

轟個key man 係邊個?

真係賣夠一億

祖簽左so9

係喎屌, 咁得返馬體會？定加錢換牛蛙？

里昂出唔起人工

拿卡+10M換都唔錯

不過拿卡人工太貴

拿卡 買返黎好似46m
仲要蝕出去 唉 你老母 乜撚野談判技巧黎

賣左幾多個?

咁都好大獲 個個人工高無人接
跟住唔續約就FREE走 唉

29歲，又唔係太勁，差唔多啦
但有人想要先算啦，唔好FF太多

買返嚟嗰陣法甲神射
而家成績又冇 年紀又老
好難唔蝕

唔明馬體諗咩 想要拿卡 我地又要party 咪我地加錢換囉 但馬體又要一筆過50m

但係買果陣係全盛期...而家跌watt一定會平左

女人達都唔洗蝕放
盧卡古都唔洗
拿卡要

炒班撚樣未

買就俾人抬 賣就俾人壓 垃撚圾

即係laca 實際上只係其中一個選項, 有第d 人選

好耐冇支持愛蛇

愛蛇

屌算啦
雲加用左佢半季就買奧巴 仲想平手賣返出去

女人達 盧卡古 都無蝕
班撚樣 奧燒後每個球員差唔多都蝕
除左2&b
都幾撚閪利

女人達 盧卡古 賣嗰陣都仲係26 27

冇記錯嘅話拿卡係高層
冇錢比雲加買麥包皮
用來塞住雲加把口嘅代替品

我明呀

不過當務之急真係籌旗開Party先...

美羊轉會阿仙奴 29歲56m磅 70m歐元

每朝起身都會講聲愛蛇加油

佢兩個後生啲
冇乜大球會想買個29歲老嘢前鋒啦，冇價冇市正常

唔係明明冇收到報價咩

我地買奧巴美羊29歲

拿卡咩表現呀？攞個德甲神射比
美斯7億添

雲加其實應該睇拿卡唔入眼
拿卡黎之前幾季已經法甲神射
爺爺一早可以買得到
但爺爺話市場上無available球員（拿）係好過佢手上D牌（og）

基沙文自己除曬褲都唔理
果時好似都係40M

有錢但唔想買

基沙文 基佬 禾仔 同法國隊世界盃有得比

又吹緊風aouar

雲加真心想追既前鋒so9，賓c馬，vardy

麥巴比

YES...不過果期走左山狗 張伯 禾托柒 住烏

買左拿踢到半路唔對路要係冬天放住烏買羊

今年踢到碌撚點收返46M
雖然復賽last幾場好似上返力
over all數據同我基差唔撚多

夠盧卡古 女人達搞笑

黎咗加基佬，法國隊咁玩應該好勁

基你老母咩 死去車狗post

點解曼聯、曼城兩場要改期？

笑清有女唔要愛蛇

係，追過2次
第一次見到馬c亞去左獌成個新亨利咁
就諗住去摩納哥青年軍尋寶
不過話如果前鋒買件幼幼都係會比球迷鬧
（果時個個阿狗都要即食）
所以miss左，如果果陣買應該大特價

第二次麥巴比已成名
雲加好似親自去佢法國屋企
但已經係天價同psg都唔想放

可能笑清屌女果陣都嗌住愛蛇個名呢
唔好懷疑手足

歐霸黃潛對廠支持邊隊

遲下季已開
達子又要教波又要打電話做present
做死佢咩
快手呢幾日make下progress得唔得

收嗲啦車狗

喂， 俾你fake左，check返摸奶係蝕賣㗎喎

第一次唔係咁
係果時唔肯比agent費

迷愛狗

球員有肺炎

蝕2m 美斯賣到七億未

好彩佢仲後生仲中過武肺,應該仲頂得順既

中完武肺一日有36小時

歐聯歐霸

Ching 們 知唔知爺爺自傳係咪10月出

同拿卡一樣太貴冇人買

要上季既賽事隔起碼一個月先開季

好似10月會出貨 依家bookdepository個d有得pre-order

期待左好耐

屋企冇廁紙

薄同厚有咩分別
唔同名

英超真體貼，巴黎就星期五開波

有無手足幫手推netflix個post
打國際線 香港黃絲唔可以比人以為係收到假新聞假消息而反林鄭反共

買黎炆屎

見到 推緊

遲啲喺英國睇下有冇實體版買

即刻訂左

free shipping hk wo

我喺英國讀書遲啲睇下書局有冇得買

訂咗厚皮定薄
見佢唔同名其實內容喺咪唔同

冇得輸

Thanks

有冇手足識鷹文牙

熱狗條記錄片又幾過癮

Hard cover
感覺上靚仔啲

我唔識寫官腔野

不如推俾之鋒個d 會唔會仲快

神童上一隊練波了

企咁埋搏加分咩

邊個黎睇佢ig好似雙槍 唔錯

巴打你訂左定
我見佢兩個都hardcover 頁數又一樣 係出版社唔同

holding去植髮la diu

聖經

熱狗條記錄片見到利維親自同艾力臣傾轉會

Omari Hutchinson，四年前幫F2拍花式片

依家應該16歲

認真佢應該係似剪短咗頭髮而出事

已經冇乜頭髮仲剪

主要睇魔佬痴線果D

神童打咩位？

諗起當年青年軍個美國神童zxxxxx

而家都唔知死咗去邊 無哂易

Zelalem

當年吹到好勁好勁 而家

置頂但臭燒串熱狗都好重要

新法比

新法比好似仲有 梅利達

果時仲有個dan Crowley 新牛奶仔

謝拉凸個細佬謝拉凹

望佢踢波都凳佢牙煙，隻腳幼到就斷咁

記得有場友賽又助攻又入波好驚艷

巴塞搞亂曬我地嘅plan 古天奴無得借 拿卡又去唔到祖記

而家連美職都好似踢唔掂

黑色個本好似型d
紅色似19雜誌

叫住35m先
有人搶咪加少少

再早期啲仲有阿利阿迪尼，代表作歐聯作客國際米蘭錦上添花5-1

張仔定蘇仔頂佢？

又會有人話無參考價值

唔係助攻俾皮利斯入咩

話時話點解我哋啲球探當時發掘唔到Ajax 嘅so9

淨係一味係法甲 法乙淘寶

所以咪炒哂

牙叔

好似你啱，臨完場換佢出嚟虐老，但呢場之後就收皮了

根本就冇
聯賽都有出佢使乜睇u21?
佢聯賽表現點你睇唔到？

阿狗每幾年都有神童la
有邊個成功上一隊咪得個韋舒亞
都收埋皮

就喺多咗個lesson唔知有冇分別

2和b（養生）

仲有6:3利記
佢同巴迪斯達兩個🤣
不過佢都叫踢到下法甲
Zalelam Dan crowley個d已經唔係頂級聯賽了

我燒 可唔可以做叻準

搞到我唔知訂邊本好

2和b算好成功
賣人黎講

The €55million for Aouar bid will be paid in installments by arsenal, it won’t be as an upfront fee.

The sales of Emi Martinez & Lucas Torreira are getting closer. Them two deals will bring in around £50million overall. #afc

邊有球會真係出呢價呀
佢會唔會太自信？

u21都計不如計埋辛洛高

分期大法？source係邊到阿清

Alexandre Lacazette is expected to seek clarification over his role in the Arsenal team amid growing speculation the club will allow him to leave for around £40 million this summer, sources have told ESPN. [@JamesOlley]

黃圈又內鬥 無眼睇

唔訓都要推個netflix post

你果邊都好夜下

大家幫老婆清推下po

睇到好反感

嗰陣so9都成名㗎啦，個個係驚荷甲水貨，好似嗰個Alfonso Alves

又龍門

去咗邊

佢唔會進步既？

係法甲圖盧茲完左約

傳去米杜士堡

爺爺又一個培育失敗例子

屌 笑撚死

原本都想問係唔係龍門
已經唔想理

新仔77好似幾好波

Aouar 以前打CM位既表現

1. 冇link
2. 入咗個post冇話netlfix 衰乜

告手足真係有問題

記得有一幕係魔佬問佢地 你地有幾多個人贏過facup

分期牛蛙再50M 派對

謝拉凹好似而家先23歲

咩source嚟

我第一次聽呢個花名
笑死
以前玩fifa 開季即free走佢

i m coming

U21精華

個龍同左右兩閘都幾廢下

迷燒了

Azzez兩球長傳好J到

想開PARTY多

等fab先j啦

樣衰不了

應該係嗰場季前熱身賽成班高登阿po圍內幫佢改嘅花名嗰時未上一隊無官方譯名

PSG are back in for Arsenal midfielder Matteo Guendouzi. [@lequipe via @RBairner]

未來法國中場大腦 新球王

我地都喺龍門
會唔會leno粉絲告鳩廢龍粉絲

20m歐踢走佢算啦⋯
好撚煩

PSG want to sign Guendouzi and are considering including Draxler in a potential deal. [@lequipe]

交換啦望

垃圾互換？想點

partey呢屌

年年都迪斯拿

咁我要細爆好過tesla

draxler +20m ok

未來球王 新拖舟 50m爽手

呢件人工平唔平？
然後隔幾年變第2個mk

廢撚咗先黎買
幾時買埋rabiot, 今年終於冇佢個名

fm數據係11萬

Fiorentina and Torino are battling it out for Lucas Torreira, which is good news for Arsenal. [@MatteoPedrosi]

你PSG咁撚有錢唔係換呀
唔好扮啦屌

Arsenal want a fee in the region of €35m for Matteo Guendouzi, however, PSG want a part exchange deal with Draxler.

一字排開躝

人地去咗同牙朗踢波啦

細爆 比狗 60m

PSG want to sign Guendouzi and are considering including Verratti in a potential deal.

ok

全世界都知psg有錢 咪玩啦

你賣比leeds再比錢買細爆算啦
利申：當年好想draxler黎

即換

咪玩啦 PSG使唔使賣人周轉先有錢買人呀

Draxler回能晒塘
只會變第2個mk

痴線咁撚快好返

將Draxler改造成中鋒嘅project又有機會開展

終於傳

佢宜家已經廢過mk

順便清走垃圾

仲要好似幾玻璃

Psg識玩

要回收垃圾咪俾錢囉
四電一腦有冇聽過
40m+佢換細爆就差唔多

Arsenal were initially hoping to receive €35m for Guendouzi, however they are now willing to lower their valuation. Draxler has less than 12 months remaining on his contract, PSG want to include him in a potential deal and are hoping that he is tempted by a move to Arsenal.

等睇PSG出Draxler+15m

Areola去富咸 借唔到了

好多年前雲加話想買 改造成雲佩斯咁 技術射術差好多皮

啲數據靚到

幾多年前廢曬好耐

記憶中呢條友串過阿
去左psg講咩寧願後備都冇咬糧
都唔想去阿仙奴

打法甲都0g4a

好想快啲12號睇直播

要錢唔要人呀屌你老母

就係傳30m bid祖維迪既年代

ITK

55m

型撚到

50m豪細爆(白韋拉，新拖舟，法國派路)畀psg啦

Lacazette + Guendouzi + Bellerin 換 Neymar 就得

睇左 唔信呢個source

下一代金球獎喎細爆

當做善事啦psg咁多球員中武肺

希望pepe今季發光發亮

Psg:咪煩thx

Gogogo

里昂唔要細爆，就等Psg買完狠狠打落你塊面度

屌快d躝喇

唔貪心要麥巴比算

細爆要去踢歐聯了
過過走咗晒去踢歐聯

牙bell同party依家係咪嚇到瀨屎

我估aouar 最後應該40+10m add-ons dons deal

咁拖同馬天應該刁左了

不嬲簽完牛蛙先反正party一定要比解約費

原來areola official咗了

教練喺保特？？
balogun好似唔差

咁咪如佢所願囉

原來佢都27了

好奇想問下呢度既巴打
知唔知點解公海成日有人抽祖連頓水？
都知佢係廢,但明明好多球員都廢,佢個名就成日出現

問N ben

我當年都有J過， d動作真係幾似， 點知佢去psg就收左皮

算唔算廢版夏維斯
記得佢當係德甲d 數據都好似唔差

Arsenal and Brazil centre-back David Luiz, 33, could miss the first month of the season after he aggravated a neck problem. (Telegraph)

Saliba 包皮

又廢又貴，仲要廢到好離譜個隻

牙奶同佢邊個廢

郵報 Adrian Kajumba【 Tier 3 】:

阿仙奴已準備好迎接阿士東維拉對馬天尼斯的第三份報價，此前維拉的第二份報價超過1500萬鎊，但槍手一直堅持需達到2000萬鎊左右才考慮放人。 另一方面，英冠賓福特守門員 David Raya 準備向俱樂部提交轉會申請，阿仙奴將其視為馬天尼斯的替代者。

廢龍真係賣既 咪推美斯上黎囉 又買做乜鳩

借d 老將做2 號龍算la
買返個Raya 隨時1xM
根本籌唔到錢

Raya係咪附加賽決賽派膠果位？

法國隊報【 Tier 3 】：

巴黎聖日耳門將重新考慮簽下古恩度斯，已與阿仙奴開啟了對話。 槍手的要價為3500萬歐，但這不太可能實現。巴黎希望把26歲德國攻擊中場戴斯拿放入交易。

Ps.戴斯拿與巴黎合同只剩一年。

35m歐
原來球會有上連登架？

太陽報 :

美斯最近幫助了一位年輕的阿仙奴盲人球迷，為這位球迷送贈了視覺輔助設備 ( 一副價值4,200英鎊的高科技眼鏡 ) 。

來自倫敦的麥基今年10歲，是一名阿仙奴球迷，同時也是一位盲人足球運動員，他的父母表示麥基在獲得這套設備後，能夠比以往更加獨立地生活。

如果draxler + 25m deal?

都唔知搵邊個做後備龍

要錢算啦

互換咪即係mkII
人工貴 曾經勁過

Welcome Draxler

我地法國球王最少都50m

不了啦成堆翼等出場

emi 真係半季好波就即刻想走
養左咁多年

其實係咪咁難分真心定假膠

真
唔通真係踢前鋒咩
睇佢個款都唔似會一齊逼搶個d黎

佢都就30
想發唔到圍就要返阿根廷
理解既

雲狗踢正前付出左好多 以前會死左腳 話佢狂訓練右腳 最後佢兩隻腳都射得 可惜去左做狗

講真細爆呢d就算賤價都要踢走佢
難得psg回馬槍
低價少少當趕走個瘟神is ok
我覺得20-25m歐可以接受

好似係

是但推macey又好 個黑龍又好 上二號位咪算

20m即pay
好行唔送

呢個名講左咁耐原來都係得26歲咋

燒都有人反 呢隻廢燒十倍都有喎

想講04？

佢唔踢德甲之後已經無乜幾何睇佢

吹到神童咁之後發展最重要嗰幾年踢左好似無踢咁，都唔知為乜

半季都無十場多啲咋

不過講真，如果真係買派對同牛蛙打433攻half space

有個Draxler 係手換入換出都幾好用嘅

好過又焗佢打4231唔知踢得邊

用下iliev算啦

換左draxler同牛蛙應該好難再續斯巴路斯

羊唔驚啦

突然啲賣人新聞好J翻啲

都唔會借3年啦 今年應該最後一年

welcome messi

下年唔似有錢/有需要買斷⋯⋯⋯⋯

(假設有牛蛙派對都開得成)

佢留阿仙奴會唔會肯養多佢十年?

論名氣唔夠Leno又唔係細，打起左仲唔走咩

咁我寧願要細爆

拎件potential 換件回塘垃圾

睇黎開得成party食牛蛙

真 橫掂好似和好左

一定係要cash

全世界都當我阿係水魚

我哋根本係

牙羊續會未

哥王生日快樂

AFTV話續左

細爆如果用得翻一定留 講真同年紀中場佢真係超班 有質素 當然佢經驗唔夠一定有問題 不過而家借到c8 佢打個輪換位其實真係岩用 後生仔火爆犯錯其實好少事 講翻掂數就得啦

原來draxler先26

明明前兩日先報導話，PSG叫我地唔好再sell 細爆

全能中場 未來世一
打破美朗奪得金球獎次數

Arsenal were initially hoping to receive €35m for Guendouzi, however they are now willing to lower their valuation. Draxler has less than 12 months remaining on his contract, PSG want to include him in a potential deal and are hoping that he is tempted by a move to Arsenal.

躝啦垃圾德國中場

Arsenal are anticipating a third bid from Aston Villa for Emiliano Martinez as they hold out for close to £20million for the goalkeeper.

達斯拿咁撚廢

留返細爆唔好？

Mail: William Saliba set for Arsenal debut on opening day of the Premier League season against Fulham

加速please

愛狗打中場都勁過達斯拿

前2日又話唔好sell 依家又話買
多數係吹水新聞啦

我地要錢啊
要Draxler 把撚咩

達斯拿最大問題係黃金年齡走去PSG都爭唔到正選

第一場就有包皮加沙利巴

沙利包皮

brisbane

Goodbye and thank you 廢龍

唔會啦
3中堅 應該出t3 holding
淨低saliba/包皮 爭

尊重

殺利巴機會大d

連psg咁有錢都想清走佢

其實應該要出返t打左wb
左中堅用包皮先得

我覺得墓碑抵打

Draxler 唔係係psg打中間多咩？
但係我印象中佢好似前中右都打到？
利申 : 睇左歐聯，啲走位幾好

牙達搞唔掂細爆就等其他領隊搞啦
賣走佢拎舊錢補強好過

現實係冇人想買

Arsenal board [as Arteta too] are convinced that Houssem Aouar is a real ‘top player’. And Aouar would love to move to Premier League. But after refusing Guendouzi as part of the negotiation, OL don’t want to accept any swap deal. Price tag €60m and no new bid yet from #AFC ⚪️🔴

Arsenal board [as Arteta too] are convinced that Houssem Aouar is a real ‘top player’. And Aouar would love to move to Premier League. But after refusing Guendouzi as part of the negotiation, OL don’t want to accept any swap deal. Price tag €60m and no new bid yet from #AFC ⚪️🔴

細爆咁有潛力都唔要

又 no swap deal

細爆去psg一定跟尼馬瘋狂玩 浪費potential

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
4 分鐘
keep an eye on PSG...

psg發咩神經想要牙爆

正 winwin雙贏

接華拉提班

話哂u21 captain

一字排開

比edu日jer夜jer 動摇左

一未排開 躝？

叔可能繼續lwb

35m比狗 20m廢龍 25m拖 15m坦狗 20-30m細爆

夠開party買牛蛙有凸

應該叫做「一字行開」

係清到人就快手

早兩日睇完u21 10號仔表現J左

希望關刀留到既係一份心意
40m plz

PSG真係想要細爆

依個係best scenario

有凸買返個 back up LB

屌賣到人未
坦克冇哂消息嘅，利華又話想買

里昂狗夠膽咪strong hold到開季

個陣買拿卡有冇企咁硬

慳住用啦
左邊升lopez上黎
下季又要再補強右閘
到時無錢用就奶閪 咁多分期要找數

Arsenal board [as Arteta too] are convinced that Houssem Aouar is a real ‘top player’. And Aouar would love to move to Premier League. But after refusing Guendouzi as part of the negotiation, OL don’t want to accept any swap deal. Price tag €60m and no new bid yet from #AFC

Lopez who

最後得廢龍17m bellerin22m唔夠錢開party
之後b2法甲踢到曉飛 cedric狂派膠搞到日日內戰是咪賣錯人

留隊幫助球隊(本人證實)

joel lopez 幻幻黎
幾好升 比啲機會佢打下盃仔歐霸咁
不過瘦左啲

Google咗 又係巴塞青訓

btw Fabrizio真係唔撚洗瞓教

其實要睇達蛇想打433定343
3中堅既, T仔打返左翼衛, 我打後備都夠用

你就走啦...

其實牙蛙會唔會吹大左 幾場好波打防反贏曼城就要5,60M 身體質素又唔係標青 點解排party前面 係後生但陣中都唔缺後生啦 auba luiz willian班老將唔等得 直接買收成期party衝冠啦達哥

無肺炎既話可能值呢個價既

係 球評家都幾高評價 係要比啲機會小朋友落下場先升得快 reach到個potential 唔落場就0經驗 只會做gibbs之流

坦真係要躝 人工十鳩幾萬鎊打後備 仲要廢
燒都叫做賣到下波衫 坦狗真係負累黎

法甲後生野起碼買個八折 Party起碼證明咗係一線

[qimg]

Chelsea’ssigning

Arsenal’s signing

佢今年真係好紅，169萬followers

Chelsea’ssigning

Arsenal’s signing

Footy Fans TV
@FootyFansTV1
·
2020年9月10日
回覆 @FabrizioRomano
No one wants Guendouzi. Not even his own mother.
Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
keep an eye on PSG...
上午10:34 · 2020年9月10日

死圖呀老鼠

達SIR自已講留意左佢幾年 好欣賞佢
我就想簽PARTY多啲

其實賣到人係可以both
真係小朋友先會選擇

其實我覺得籌旗之後阿狗點都有錢買到至少一個 甚至兩個都買到
純粹玩緊心理戰 想等機會同里昂狗傾 等佢地減價
今季講緊havertz都減左唔少之下 里昂仲keep住sh真係無意思

亦都可能係阿狗根本無能力同人手一次開兩條線傾

軌簽垃圾

買哂兩個既話 條中場可以多變好多

唔似高列巴尼 拿玻里唔賣就變老 遲下渣都無
牙華咁後生 唔走咪打多年囉 係勁嘅下季再賣高價

agger, 獌隻般費勁好多

牙賓 人地條數唔係咁計 佢地黎緊無歐戰踢 講緊連歐聯歐霸都無得踢 人工又好 轉會費都好 各樣都受到影響 更加唔好講疫情問題
所以佢地係一定要賣人填數既……
至於賣唔賣得成 賣幾錢 就睇最後點deal

a米好似急需中堅咁 不如賣世梅比佢地啦 5-10m就放啦
一年約就唔好講價了

希望Edu達蛇做到野

Fans Partey>Aouar
Arteta Aouar >Partey

睇黎party開唔成喇

收順啲£20M賣細爆 好過接收Draxler喇，人工又高
當初如果有呢個option未必會免簽willian

Draxler由燒加盟開始傳 個個J佢動作似van pussy

黎一個我都滿足 兩個係bonus

呢條友排如果淨黎蛙既話433擺c8做單防中

會仆街架喎

其實沙卡做逗後果個囉 雖然爆就一定
點都好過何妖單防中既
叫佢放炸彈就得姐 單防中不了

唔止小朋友先做選擇嘅，仲有窮等人家

整好d先出post啦傻閪

佢想表達軌簽左一堆垃圾

傻鳩

如果簽咗咁多人車仲係四大皆空

咁搶口係咪想引戰

佢份糧應該無人想接

依家psg個後備龍去左富咸
賣廢龍衝動又少左，唔通要用美斯踢2號龍？

爆閘爆到咁柒真係第一次見

nk細細粒咁，但頭槌又唔差 成日頂贏高佬，可能勁過巴丁

衝昏頭腦

窮係原罪

但係咁細粒打英超真係唔夠撞

係唔係有種病情緒波動就會控制唔到自己就會扎扎跳亂咁衝

俾啲時間佢，操緊架喇

新阿古路

其實阿青訓啲人都好瘦，搵個大隻仔都難

牙爆都係
Willock加埋佢個高度操完一定好殺食

細粒同夠唔夠撞 無直接關係
山狗都細粒 但成身肌肉都撞得下

呢堆mk仔去晒邊

圖都唔識貼

乜而家D托兒所有波睇咁好

最緊要下盤夠穩，卡叔矮但下盤夠穩都應付到英超
NK都話今年停季果排有刻意改善自己體格

現階段我覺得巴丁勁過NKxxx wo

因為達蛇有其他防中人選
包括埃爆/柏芝/大爆
甚至賣唔出嘅細梅/阿叔

傻鳩發現案

阿記太窮， 唔夠野俾啲青訓食

——————Martinez———————
——-Saliba Holding Tierney ————
Bellerin Xhaka Ceballos Maitland-Niles
——Pepe Lacazette Ambameyang——

第一場應該咁出？

雷斯同安間餐廳可唔可以比飽飯佢地食

阿叔以前都好瘦 唔知邊個暑假操到大咗兩個碼

NK踢左咁多場有冇一場好波

咁會穩啲 起碼夠快夠硬

SAKA?
我估會有佢

班後備龍全部兩米

唔好啦，又343

我諗打中游可以放定4後，然後用willian做overload pepe嗰邊

對富咸都3中堅咁點主攻

主要睇現金有幾多

我地有變形系統

達斯拿....完全唔睇好
估計最後同PSG一樣都係後備出下

柏芝 雷斯 細梅踢防中？搞笑？
都唔計柏芝傷到12月，佢喺踢降班隊嘅防中同阿狗果隻都唔同喇
雷斯咁老仲逼佢踢防中，細梅真係百思不解

踢到好搶眼的確冇
不過達蛇出佢好多時都係想佢前場不停搶
相反出拿卡就多做支點返中場駁腳多
睇得出單係正前選擇都想有兩套
同埋而家巴丁傷咗都冇計 未傷果陣達蛇咪一樣有用巴丁

所以要出包皮拍saliba
出個浩狗點溝通

唔係話應該會出holding咩

穩陣為主，用返足總盃陣
長遠應該Gabriel踢左中堅 Tierney踢返左閘/翼衛

冇Partey唔好諗4後喇
仲要Holding夾Saliba
第一場就爆輸信心

如果要overload對面 壓埋t上左路攻
兩個中堅拍檔要溝通得好
即係包皮拍saliba會溝通好啲
saliba英文都未講得好
而浩狗直頭唔識法文
點溝通 包皮同saliba法國過黎 起碼識用法文溝通先
個人見解係咁

估唔到呢個時候無雷斯咁濕滯

——————Martinez———————
——-Saliba Holding Tierney ————
Bellerin Xhaka Ceballos Maitland-Niles
——Pepe Lacazette Ambameyang——

打錯 應該出holding

細梅都話防中咁你不如計埋我都係防中啦搞笑

淨係個頭都無得比
上場u21 尼基空哂禁區入面頂 龍門都唔中

係我改左你浩狗走
你睇返係無打錯既

穩陣應該係出holding嘅 我打錯
Gabriel應該等多1，2場喇 啱啱先隔離完

佢以為防守球員都踢得防中可能

其實係 雷欺起碼提場同埋識英法葡文
成條防線佢指哂都得
出浩狗就做唔到呢樣野
如果要出saliba/包皮
最好兩個一齊出
如果要overload對面 其實真係唔好saliba拍浩狗 盞防線企位有出入

佢都21歲仲係u21屈機 真係勁既呢個時候已經大國腳啦
其實真係唔會夠巴丁勁 現階段比較既話 巴丁18歲對轟都唔會腳軟

信何sir
得天下

包皮等多一兩星期喇
都要夾下
Saliba就夾左一個月 應該都溝通到嘅
一年前都知會黎英超 冇理由幾句都唔識

總結
nk廢

我自己就覺得出浩狗就未必穩
因為防線要溝通
假設t會壓前攻埋 剩企兩個中堅係後面
咁你會揀溝通順利既中堅拍檔定雞同鴨講既做拍檔

乜有人唔係咁諗

巴丁個位要同奧巴爭冇計 果陣都係auba要停賽佢先有得踢
印象中auba停完賽 達蛇好似俾過佢踢右邊 但係效果麻麻

細爆換20m+draxler 屌唔屌 draxler得番一年約 我當佢 10m到

新印

洗撚驚條傻閪車狗

高薪一族

負資產

諗得過

咁無得咁講嘅 nk 用黎做輪換都叫合格
不過巴丁秤先過佢囉就 巴丁連分波都做到下

反而以前尼基係比人話係禁區搵食果啲前鋒黎

巴丁有大將之風，應去嘅時候就放膽去，又唔會下下死扭

係 佢踢返左邊或者正前會好啲
右邊廢左佢cut in

爆閘爆得咁柒都係第一次見
Pin起佢慢慢笑

連埋球迷都係

型棍連埋章Total 幾錢？

唔屌 又廢又貴人工

賣細爆都係想upgrade中場

換返個貴人工二線料返黎做乜撚

又唔洗咁快推到極端既
只係我迷巴丁覺得佢勁姐
nk其實有佢作用 都叫有潛力既

比我淨係要20M算數

pin左 笑死

出燒

連埋字$899

咁希望leeds生性買到draxler

Psg買就開價淨cash先

我覺得會出leno

二線都俾多咗啦
c8講真都係二線料 draxler同佢都差兩班波

爆閘又唔整好啲link隔離軌一定勁唔開心 有你啲咁on9嘅會員

蛇鼠一窩有乜所謂

咁要錢算啦!
20m+5m

嚴選2020年各隊最撚ON9會員^^

軌個個應該寫全部會員

屠房?

Psg 60m打包細爆同比狗唔該

個樣有啲似leno 換返嚟做後補龍算啦

邊間？開善堂？

放飯喇喎，有時間都唔send多次？不過今次小心d啦

喂 當matt冇到呀

佢平時應該會連爆幾個狗竇
佢柒完就無爆其他區

但應該美斯排得前d

見佢特登開post問其他人會唔會酸軌買咁多人
屌佢老味係咪小學雞黎架

好多軌mon post

其實細梅喺森多、華倫同國家隊都踢過防中
仲有右閘...效果可能比中堅仲好

btw其實我上面都係9up引討
大家open mind d得唔得

以達蛇套戰術要求球員用波嘅水平
踢中堅已經係細梅嘅極限啦 踢防中你想佢死咩 同埋你認為佢有沙卡控制節奏嘅能力？
柒左就話9up 引討

近得AMN多

講緊433防中個位
前面照舊沙+施巴

擺明屌柒你咁又點 屌你老母

奧燒係拿卡後面想搞咩

笑撚死

今日黎M?

好波

下..算印貴左 買左先搵到間連字699未計章

乜野屠房唔識

邊間

何必為咗用佢而哂一個中場位置

上面有人話坦狗賣到15M? 有冇可能
1X萬人工5m都難放啦

我係依間印

鬼叫我廠窮
到最後可能真係埃爆/柏芝/雷斯揀一個出黎踢防中

利華有興趣用15m買坦狗 人地而家大把錢
不過人工好似阿狗要出一半

唔自爆嘅沙踢防中勁撚過Rodri

我件fa cup主場仲未有得拎

x2

等第三作客

嗰3個diy章我無印

唔好玩啦
如果要咁做嘅點解唔踢返三中堅
擺明就係買到派對/ 蛙先會踢433

Arsenal Store - Be Back Soon

第三作客係咪白衫豬肉佬果件？

深藍

深藍色嗰件

今晚有消息?

我前幾日拎左啦喎
但仲未捨得著

應該係放到人

server維修姐應該

公平咩

可能あいみょん隻碟到左你都未有波衫

有冇阿狗fpl code?

極限電欺同埃踢到防中
以你堆例子

Cute~

濛b今日咁燥底

唔係 真係我黎架

Luiz防中

富臨借咗areola

冇躁心情愉快咁屌

上年深藍黃字都好睇

原來今日已經係星期四
時間過得真係快

仲要返多日 屌

仲有2日開波了

希望開返唔見幾件

今個星期得番一日返工
好沮喪

又有西波睇

仲要返多兩日

睇往績第一場就閪

最好七天工作

both

阿古獸咪又係咁踢

好多黑鬼....
傳統靚仔隊溝黑哂

咁希望佢進步到有阿古獸既能力

太遲出offer人地開哂季唔來了

呢個又邊間

就嚟10年前

其實fa cup章唔平，kitroom仲要送埋個盒同張相

唔見咗14號

已心理準備現有陣容踢一季

AFTV台柱風波中離開

【Now Sports】阿仙奴球迷官方電視台柱Troopz周二宣佈，結束4年的合作關係。

阿仙奴球迷官方電視（AFTV）是英超較受關注的球迷電視頻道，口水多多的YouTuber Troopz更是台柱，如今決定另謀發展。

「這條片我不知道如何開始，現在是凌晨3點幾，我從未想過會拍這條片，但我要離開了。」Troopz向粉絲交代去向：「過去4年，我留下了很多美好時光，遇到很多猛人，製作了很多好多出色的內容，但我要移居紐約，未來數星期會起行。」

「我會做回類似的事情，名叫『Back Again With Troopz』。」他與一隊關係密切，屢被球迷批評身份不夠中立，更被隊長奧巴美揚形容為「老友」。

這條YouTube頻道自2012年誕生，目前擁有123萬人註冊。

圖片來源 : Instagram圖片

老鼠上左波台廿年 起碼40碎

淨收20M好過
如果用唔著仲要倒蝕人工

賣左廢龍先夠錢買partey or aouar一個

今季最大轉會消息

老野時期既達c拿就要 同燒又fd
宜家真係不了

攻中球員接近0 resell value
到時又要免費躝

達子咁勁 佢仲邊有得反

個暴龍哥靠屌隊波維生
牙達勁成咁佢就屎都無得食

佢老母臭閪
仲未到貨

我遲早燒鳩佢鋪
仲要聽講藍的

阿古路隻大比應該粗過nxxxxxx 兩隻加埋

佢反雲世界第一

奧雲咪又係咁(希斯基開路)

邊區呀？好掛住博多屋

早幾日先上咗去印bellerin

原來藍ga?

上星睇個po話老細屌示威者
唔知道係咪藍
冇fc

7仔以後都唔會幫襯 個陣幫我印返4球艾沙雲啲字 拖左我成個月 最後搞左成個暑假先有仲要貴過人

No.7

433同三中堅陣係唔需要專職嘅純防中同純攻中

全中，係要全能，施巴約斯都要識防守先有得出

出牙爆都唔錯

佢只踢中堅係因為
爺爺買咗佢之後
無再放佢去右閘防中

阿古路的帶波好穩勁過好多翼

車晚期都有踢
523果期佢其實似433防中多

其實433都有好多款
達子踢果幾次（連埋鏝果陣)
係要有一隻ball winner DM
再加一隻weak side 閘上防中形成2 DM

另外兩個CM做雙Deep Lying Playmaker
進攻時壓上少少，好多時要背龍同strong side閘+翼做搏腳

利申：預咗俾人話9up
但我真係有重新睇啲鏝達433分析

咪就係果期開始紅

前面得三個進攻點
你覺得可以破到中下遊啲密集

有party打b2b

訂撚左成個月都未有 早知去屠房算

禾地件Salah睇落都唔錯

斷

佢唔識後上插入禁區

俊哥居然會咁

應該因為咁所以prioritize 呀華

Party=防守加強版藍斯

買party其中一個原因藍斯走咗後
中場冇咩入波能力
Party可以貢獻一定入球量

d遠射咁癲既

有叔